[陰謀論] 同一日有兩單娛樂大新聞

我哋今日喺世界各地落廣告
跟又會咁啱爆兩單分手離婚出嚟
唔知各位巴打絲打有冇聽過
有時娛樂新聞就係為咗掩蓋一啲嘢
而家韓國同中國嘅人嘅注意力都會分散左

係啊，d港豬好on9
人地離婚都要post哂fb IG 好似係自己事咁

我真係唔撚明人地離婚關你班港豬咩事
知道左咪「哦」一聲算囉po乜鳩
屌唔該睇下自己住緊嘅地方發生緊咩事先啦

今日離婚呢兩單真係wfc...

屌 講起就嬲
班frd就係咁 香港發生咩事唔理 隔岸觀火咁撚樣心態
果啲乜柒明星離婚 就即刻大篇偉論講婚姻屌

人人有工開有飯食
條例又停左
打回原型就梗
政治宅係得兩登先有
現實直頭標籤做怪人

離婚, 偷食
呢d無聊野, 同食飯, 去廁所有閪分別
有乜好理

屌 真係好諷刺

有邊兩個離婚

其實韓國人同中國人正常黎講都唔會點上心香港既事既
佢地又唔係香港人
事不關己 己不勞心
當年韓農都唔係好多人有留意